Studium .
Ja studuyu v jazykové škole a taky na kurzu matematiky .
Studuju už asi tři měomacého úkolu .
Mám asi 25 hodin čestiny , fyziky a matematiky .
Mám taky kurz z matematiky na ČVUT .
Ja jsem rád , že studuju tady a taky můžu žjišťovat hodně informací každý den , jak z o českého jazyku tak i z fyziky i matematiky .
Vyučování se začínají v 8:30 a sekončují se maximálně v 16:10 .
Mám taky oběd od 11:50 až do 12:50 .
Obvykle mám už něco připraveného .
Na vyuku píšeme diktáty nebo se cvičíme spisovnou češtinu nebo píšeme test z matematiky .
Jsem rád , že můžu hodně studovat a taky můžu se připravovat k přijímací zkouškě na ČVUT .
Když jsem začal tady studovat měl strah , že nebudu moct udělat , například , každotýdenní zkoužky nebo měsíční test .
Ale teď všechno je v pořadku .
V týdne budeme mít měsiční test a pak už budeme mít pololetní prázdniny .
